「錶撚」問一款手錶 求評

近排見到廣告有隻軍錶 Tockr Air defender
德州設計 瑞士苾
幾岩心水
想問邊到先買到正貨
同埋抵唔抵入手

萬二蚊 話平唔平話貴唔貴 大家點睇？

中中地毒，係Tockr 香港 Facebook 既 post:

【關於 Air Defender】

Air Defender 系列是Tockr 對經典計時手錶的解讀，靈感來自於 1970 年代專門為軍事飛行員設計的手錶。 以拉絲不銹鋼打造 45mm 錶殼，使得錶殼表面呈現絲狀的紋理，呈現一種啞光的效果。精密研磨技術打造拋光錶面，外觀精緻靈活。

空軍在晚上執勤也是常事，因此 Air Defender 系列手錶都應用了 Super-luminova 技術，在低光照條件下提高可視性。為達到手錶嚴格手錶的精確性、耐用性和複雜性，Air Defender所有機械部件均全部製造於瑞士。

嚴重強烈1516狀態